902攻略，被逼返唔到工

NFC 系統主要靠接收器同張卡接觸先有反應，如果中間有金屬擋主，就會用唔到。
如果聽日所有入閘機上面痴左下面張野，唔知會點。
用AA膠痴實，好難整走架，而且行過去一賬就得，一秒都唔使，每個月台有一两部係咁，都幾頭痕。

1

2

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

两？
Blocked

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

塞鐵都有，推呀無人知呀

如果两同兩你都都介意，慢慢blocked ，我只係諗下有咩方法可行，唔鐘意可以唔理

.

推 #我會罷工